香港同志遊行13年來首次被禁，美國左膠出聲未？

快啲retweet然後tag撚曬左膠
禁LGBT遊行，根本係極右法西斯

左膠：我唔知，我睇唔到

Trump都唔會禁pride啦
就算用左膠標準，中共點都衰過Trump無限倍啦
美國左膠又扮睇唔到

推

Rt呀

發雞盲睇唔到

以美國左膠標準，侵係希特拉，咁中共係乜？

XI 當自己係偉大嘅東条首相

美國d 左膠只係借平權黎反侵

得罪共產黨 不了

再生父母
比侵摧毀左幻幻島，依家支那幻幻變左佢地最後既天堂

大愛左膠人權：亞洲人 不了

CNN：我唔知 睇唔到

原來女權運動同志運動黑人運動二0一六年先有
長知識了

偷換概念得有啲核突